鍾意左個女仔五年

鍾意左個女仔五年，一直無同任何朋友講
同佢嘅關係一直都只係普通朋友，到呢排開始親密左，曖昧左。

有一日我同一個好好嘅朋友（下稱A）夜晚傾計，A同我講佢鍾意果個女仔，即係我同A鍾意左同一個女仔。當然佢唔知我都鍾意個女仔。我嗰陣仲扮冇嘢，同佢講會幫佢手追，佢仲不停多謝我。

同時我同個女仔都開始曖昧緊。
前幾日我同個女仔搭車嗰陣佢挨落我到，問我有冇鍾意過佢。我答有，之後佢笑左笑然後錫我。

我其他朋友都知A鍾意果個女仔，佢哋見我呢排同佢行得咁近，問我同佢係咪一齊左。我話唔係，之後佢地話：仲以為你咁仆街同自己兄弟搶女

我真係唔知點取捨，我已經等左五年，終於兩情相悅，但係一齊左之後，不但A會僧我，我其他fd都會鄙視我。

但係事實上我比A更早鍾意佢，只不過一直冇同任何人講。

如果我係樓主會即刻媾咗A 同A一齊

拳頭硬者得天下
你挑贏你個fd邊個夠膽閒言閒語?

點解唔承認？

同個friend 講清楚件事囉
如果真係friend 嘅話一定會信你

7年

睇字都覺得痛

叫你女友公開講佢鍾意你

同你差唔多
但我決定左放棄
依加好撚後悔

做個唔好令自己後悔既決定

我係你就坦坦白白同frd講清講楚
與其上得黎問 倒不如跟住你心入面嘅感覺而行
明顯你心入面答案係揀條女
你第一步已經on9左話幫個fd做wingman 再同佢講返清楚一定比人閒言閒語
睇下你同你個frd有幾frd啦，就算佢肯衷心讓比你，關係始終都會疏遠左
或者可能心入面你覺得都唔係好fd

睇到都頭痛
我係唔識處理
一係同個女仔傾下處理方法再算
始終無論咩方法/說法 都要個女仔配合同同意

祝福樓主有個好結局

咁撚自私嘅你

做咩幫條女揀埋呀？？on9架你？懶兄弟咁
拍拖依家野兩情相悅架嘛，你個好fd鍾意，你就當個女仔係貨呀？兄弟送禮呀？

我唔知你讀緊書定出黎做野啦，大個喇諗多d啦
條女鍾意你你又鍾意人地
你地味一齊囉

好青春
小朋友細個唔識諗先有咁嘅情況

不過我會咁諗
唔同個女仔一齊 —>
一定後悔 因為等左咁耐 一定好鍾意
個男仔知個女仔鍾意你 而你「讓」個女仔俾佢
個男仔就算知左 你地兩個有野再讓出黎 都唔見得會覺得你偉大 同感激你

同個女仔一齊 —>
眾叛親離 再有一日有機會散左的話
你可能都會後悔為左個女仔放棄朋友

但前者係100%後悔 所以我會揀前者 但實際點處理真係唔識

如果5年感情就咁讓比人
我只會講一句 你真係好好先生黎洗唔洗班個獎比你

果時人地問你意見你唔講？
而加問題唔係你溝左條女
係你賤在人地問你意見你仲懶好人支持人話幫手 但轉個頭溝左條女
而加點解釋都無用啦 我係朋友都鄙視你

On9邊度有得讓，你估石器時代，女人係同啲牛呀、畜牲一撚樣咩。條女係鍾意你就鍾意你架啦，你一鳩早同你個friend坦白話你都鍾意條女、大家公平競爭，咁就乜鳩事都冇，如果佢咁都嬲鳩你咁係佢為人小氣，呢啲朋友不要也罷。你就唔知做乜鳩，阿茂整餅冇果樣整果樣，喺到扮晒野，不如你依家老老實實認撚左佢，同佢誠懇咁講對唔住，九十度鞠躬咁講，咁一個正常人都應該會原諒你既。

如果可以的話，我希望可以回到中學重新認識你

理撚得人點睇

話乜撚幫人追女，你on9一次好喇
咪再on9埋第二次，個女仔好彩嘅，挽下手呀就係你老婆黎，你會唔會拱手讓人呀？
要識分顧掂自己先啦，係呀人地係你兄弟，但有手有腳有腦，你過份為人著想，諗下條女點諗，諗下自己想點先啦

依個係現實世界，唔係拍劇做動畫，自己都顧唔掂自己，幫乜撚人地呀

唔好再鬧樓主啦 唔蠢都蠢左
幫佢諗下點拆先啦
不過算係甜蜜的煩惱 鍾意個咁耐既女仔鍾意自己真係發夢咁 諗到都覺得甜

仲拆乜 直接講囉
堂堂男人講錯野做錯選擇唔去面對
仲諗點拆？當面講囉，仲想用謊言蓋謊言
有時有得就有失
樓主，勇敢d面對啦

人類係自私嘅動物，你諗自己就夠

誰大 誰惡 誰正確

咪坦白同你d friend講囉
其實當初人地話你知，你就應該坦白啦
唔應該話幫手追，搞到依加又要係到諗點算好
不過，
問心等咗五年 依加仲要讓比兄弟
你一撚定會後悔

樓豬根本由一開始就已經錯左
錯都唔緊要
明明有咁多機會同班兄弟坦白
係要收收埋埋
溝女溝到咁

方法只得一個
就係三口六面成班講清楚
完

都係
一次話約曬成班人 一次過講
等佢地一次過聽
如果分幾次講 佢地實背後愈傾愈多個version
到時水洗都唔清

你自己戅鳩姐 問你又唔撚認 搞到宜家咁尷尬

要兄弟唔要女

講清講楚囉
唔通飛左條女咩
就算你飛左條女都唔會鍾意a啦
女哩啲你話溝一定溝到咩
成熟啲啦
班fd聽完解釋都嬲你係佢地幼稚

只可以怪自已該講嘅唔講唔應做嘅就做左
如果揀咗女朋友就真系比啲心機啦

你唔認個刻已經錯咗

你同個女仔一齊左之後唔好講，再搵個女仔搵機會私底下reject A 同A講其實佢鐘意你，個波就唔係樓主度啦！再過一排先公開，大家都鋸曬。

不過話咩幫人追真係on99

個陣唔夠膽 太懦弱

因為個個朋友以前幫左我太多嘢，我覺得自己有種食碗麵反碗底嘅感覺

係 知道

我諗住聽日成班朋友出來打邊爐之後，搵地方坐低講清楚。

Gg 實嚇死佢

話幫係個人叫定係樓主提出黎
如果樓主主動話幫佢追然後人地問又唔認一齊唔解釋
一切都係自己攞黎

如果一開始係A提出叫幫手reject完解釋返大家爭都仲有兄弟做
而家水洗都唔清

多謝大家 我一直以為自己好大方 但係無諗過對個女仔好自私。
5年 呢5年其實我都唔算暗戀到死來活去嗰種，只不過係個女仔真係不知不覺間係我心內進駐。有時我會諗，不如放低啦？之後到最後又發現，仆街，好似香口膠咁，搣唔甩嘅？
我好信緣，我相信世界咁多人我識到佢地係一種緣。我由其信我同個女仔有更深的緣。
聽日會點我唔知，只係知過埋聽日，我就可以握起我等左五年嘅手。

希望大家可以珍惜自己愛嘅人，一生可以愛的人不多，就算多，最愛的只有一個。唔好好似我咁㭍要人提要人吊
共勉之。

就一於嚇死佢地

咁個女仔會 嚇死異鄉

個女仔似係中意左你好耐 兩個傻更更等左5年先係一齊

同全世界絕交都唔會放手
而家又唔係做第三者有咩錯啊?

我都想問下佢

一定係兩個都唔想冇左對方先會咁

最撚廢就係你呢D人, 自己鍾意人又唔敢做主動先都算
個FD信你先同你講, 問到埋口又唔敢應, 仲要講幫人溝?
幫你老母啦!
好啦, 溝到之後又唔撚咁認, 個FD再問都仲要再避
你避得幾多次?
做個男人閃閃縮縮愛都愛得咁鬼竄你真係有咁愛佢?
就算你講出口自己鍾意左條女幾耐, 耐過佢都好
你唔撚講就係你錯架啦

樓主小學雞？